紅魔真命天子曝光！

司徒法正！捉捉捉撚哂d鬼～yeah!

邊隻先係呀屌你老母